「黎明行動」聽日選舉行動方案！

根據2016年選民數字，61歲嘅選民係18到40歲嘅總和。

所以千祈唔好以為自己投完票就完成任務，記得關心自己嘅屋企人。

樓主為大家提供以下方案：
方案一：屋企人係藍絲，請你朝早靜雞雞去投票，話佢聽投票站啲popo，會傳播二噁英架。然後同全家人享天倫之樂。
Tips：有幾遠去幾遠，有幾夜玩幾夜。

方案二：屋企人係中立，請你務必比往日更加孝順，更加關心老一輩。朝早同全家人飲茶，然後一齊去投票。
Tips：話俾佢知投幾多號、男定女、外觀特徵。

方案三：屋企人係黃絲，恭喜你，確保屋企人有投票就得啦。

乖孫一言，建制難追

推 1/10

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多

推 2/10

e個要大力推

push
多你一個做野好多

聽朝7點起身後
大聲向窗鳩叫
「早晨呀！夠鐘起身投票啦！」
屋企係藍既就落樓叫 其他手足請自動join
目標係成條邨叫三次
叫醒埋其他手足起身

Push

推 3/10

推 4／10

推

推 5/10

投票注意
所有人同我著紅橙黃綠青藍紫白衫
如果有人問你投比咩人/黨派，一定一定要答「建制派」，仲要加多句「反對暴力，希望香港回復和平」
乜口號都唔好叫，買包花生番屋企坐定定

推 6/10

深藍推唔郁佢投素人 淨係屋企都以一敵四
不過 投咗先講
唔投廢票 唔投白票 最緊要唔好唔投票

push

推 7／10

咁樣就要做個孝順仔孫咯

［集思廣益］有冇人考慮過監票問題？

推 8/10

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

等候時及面對白警時唱《Sing Hallelujah To The Lord》

香港區 6:00pm 灣仔紅隧入口集合，大量兩層巴士接過紅隧，或自行行過紅隧。

【急】請傳給撞區候選人！
必在 11月 24日 7:30am 前，在facebook發表，證明已為7－11pm活動申請不反通知書，先發表就出線有票，遲發表要退選。
撞區表

誠邀：曾出席『民主歌聲獻中華』演藝人、所有民主派議員、及候選人。〔民主派即是所有推動民主，包括本土及泛民〕

光復香港 時代革命

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

幫幫手推一推行動post拉！連登重有邊個唔去投票！

下期預告：12.1 民主歌聲撐林夕 圍繞理大走一圈 【行動post】

全家一齊去投！！